
- Comment lier du JS dans mon HTML: 


   <script src="myscripts.js"></script>
    <script src="Index.js"> </script>
    
    
- console log 

``console.log('coucou')``, 
permet d'afficher des choses dans la commande.
les textes en js sont tjrs entre quotes `"" ` ( single cote)

Rq : en js la norme c'est les single quote



